各位中學或以下嘅少年講下你地個Account係點得嚟

家人登記嘅ISP Email?

中學email可以申請?

定其他方法?

其實我個人唔抗拒有年輕會員。始終一個論壇必定需要新血。如果唔係過多十幾廿年，連登變咗一個只係一班中坑打飛機嘅地方。

但希望你學下咩叫理性思考，相比起以前高登，連登好容易出現爆like嘅現象。通常前100個like / dislike 就主導哂之後嘅風向。呢點令打手做野變得好容易。

記住呢度唔係facebook，你持相反意見冇人知你係乜水。

到自己出黎做野join 上網plan 先開始有email 申請Account

利申：上左五年都有了

少年，你太年輕了。你以為連登真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個ID發同樣的話給你看。

原來連登有五年架啦 唔通我穿越左？

屌你老味 人地問連登ac 你就答高登+連登

邀請碼，ISP比家姐用左

👍🏻

上面D老坑彈開

去七仔買的

高登果陣都係用老豆netvigator email
而家lihkg就用學校email同gmail(好似係因為之前買過佢app)

去七仔買

13歲上高登
個陣係用HKBN

小學都有email

邀請碼會員揮手區👋🏻

10後揮揮手

邊隻字講連登 驗下眼啦傻閪

16碎個陣用hkbn 開
5年前既事了

+1

屋企人isp
利申00後

附近好撚多人都係垃圾CD-ROM